坑口差佬想打老人家, 仲話現場好多曱甴

有條差佬用個盾推左阿伯一下, 仲大聲鬧呀伯

好撚慘

仲話現場好多曱甴

自推7下

3

4

5

6

7